百里香同麥當勞 你會點揀

麥當勞
百里香

食麥當奴唔會肚屙

百里香